好想自殺

我已經搵唔到生存嘅理由
如果有一個都好
我真係好想離開呢個世界

點解咁諗呀

我好想self harm

留返條命睇黑警同港共收皮

我已經番唔到轉頭

好多人都係咁諗 但係你就咁走左值得咩

乖啦 我同你傾偈

有事慢慢講

不如試下做d 開心嘅野？

我一個朋友都無，女友更加無，屋企人又唔會理我，我唔知可以點令自己開心

平時無興趣咩

本身有，但呢排對所有事都無曬興趣

試下focus 係果d 野上面
應該可以分到下神嘅

每日起身就想可以永遠都瞓緊
因為一諗到現實咁就唔想面對

真

同你傾下會唔會好D啊

手足頂住 齊上齊落嫁嘛
利申1118比狗咬告暴動都係咁捱

睇下達爾文既天演論再抽小小時間睇美國綜藝荒野求生28天同無恥之徙就可以痊癒

時間總會過去的

食好西會心情好啲

點樣返唔到轉頭?

由細到大我都好後悔之前每一個決定
我一鐘意人就會嚇親人，令到人哋好辛苦咁諗點拒絕我
我想同朋友熟，但就永遠融入唔到個圈子
我有好多目標，但就算我幾努力都好，始終都達成唔到
我好辛苦
好攰
唔想再諗落去

工作、愛情、親情、友情都係衰到貼地